[I/A]Puzzle&Dragons[249] 山本彩係雞6

-----‌此‌處‌不‌用‌複‌製‌----‌ ‌2015‌年‌03‌月‌25‌日‌11:22‌ ‌更‌新‌ ‌By‌：‌孟‌子‌娘‌ ‌-----‌此‌處‌不‌用‌複‌製‌----

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

新post留名

-----‌此‌處‌不‌用‌複‌製‌----‌ ‌2015‌年‌03‌月‌25‌日‌11:22‌ ‌更‌新‌ ‌By‌：‌孟‌子‌娘‌ ‌-----‌此‌處‌不‌用‌複‌製‌----‌
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

雞6 lm

以下備用
需要時複製

-----‌此‌處‌不‌用‌複‌製‌----‌ ‌2015‌年‌03‌月‌25‌日‌11:22‌ ‌更‌新‌ ‌By‌：‌孟‌子‌娘‌ ‌-----‌此‌處‌不‌用‌複‌製‌----
備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁
需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

雞雞雞雞雞

咩事

討論返咩隊打飛機杯未

咁快推完一個post

咪話大神唔教精你地,唔打盃就唔洗煩惱點樣打盃

正皮左po名

十

神眉仆街死

POST名

典睇猸蛇全力反你

我全力愛眉

米六巴打係咪到？我刷得啦

巴打集體編寫2015年首抽攻略

山本彩係雞

你JOIN左SPCA?

暗個條女係咪唔使等直接變裝就ok?

Lm

唯一用途

雙色陣有冇代替品

流明

跟唔到就算啦

想屌新島真

g遲

抽唔到 點算 追唔追

追

巴打你好勁

手痕 每日單抽

3抽先中

lm

尊重返啲雞得唔得

足立透本身冇雜色隊值唔值得換

有無阿頓？有可以唔換

唔知邊隻呀頓，但應該冇

雙暗埃全1515陣係咪上唔到3%

天陽神

結城理同雨宮蓮係咪太廢冇人理
好似都係得電視機 暗女 足立透有人討論
諗緊換唔換暗女 本身有通形但招技24TURN好似好長時間

夾lucia玩好似都唔錯

貪佢個追打姐 如果玩all might 雙隊長 比通形繼暗女裝就幾fit
話時話足立透都入到all might隊

雨宮蓮有愛咪搭隻金獅子玩下囉

啱啱無聊清7月QUEST 砌廢9尼祿隊 法國砌到夾埋5隻變身入隊
不過真係完全無撚用好撚廢

冇 咁換唔換好

山本你出多啲無天降杯咪幾好

同阿頓差一個7c 超覺已經差好遠

係差得遠架啦 不過阿頓入唔到all might 隊呢
比雙killer武裝足立透繼幫補下囉 冇計

足立透0 sb 好難入到all might隊

通形 師龍 兩個都10sb啦
初號機魔血玉又 7sb
通常好少會入到三隻變身 不過all might應該冇問題

4隻先岩

退化完d細印手痕一抽中左鳴上

6044 個進化道具 要點先有？隻女白幻狗想進但進唔到搵過物語個到無得比我打 已經過左奧丁個個

發覺自己得貂貚係惡魔隊隊員 同埋暗屬嘅惡魔

換足立透好似得物無所用 做暗隊隊員又太浪費

限時女英雄 story

屌 咁撚仆街有排都進唔撚到

你棄咗幾耐, 唔課龍珠要搵嘢課番?

抽唔到通形咁組好似有d撚頭

好耐下無乜game好玩未玩番pad

跟到咩隊

隊都SHOW 埋你問咩隊

唔係拎黎入lucia 嘅話無乜必要換

我都係得隻LUCIA, 砌唔到隊
但又驚足立同阿頓一樣
到要果時無就咩都唔駛玩

有能力咪換返隻 諗唔到入咩個陣塞入隊都可以

呢隊打道中都唔算特別大力 其實邊隻做打手會好啲

足立

巴打可唔可以ADD你??想要光魔女+光珠裝
長掛all might 2機殺+2防坐+偵探卡
197 328 638

冇所謂 有用就加啦 常駐放勇者 呢排只用all might

新手想問D裝有無得退skill lv

無野了

今次三協又幾易跌金

問武器

1部電視 5隻光暗1515

跟到曬
差技術跟唔到

二色陣好易姐，手速嘅野入迴廊練一陣就得啦

平均一場跌幾多 我仲打緊普通

三協好易跌wo

唔想曬體打

暗埃1515隊除返開每層得2-3秒轉
用4秒其實已經好炆水

我反而覺得手速唔係話練就練
唔多唔少同資質有關

咁一定有關，真係練多十年都未追到啲大神手速
但始終二色陣轉法單調，轉耐啲就熟，可能本身要10秒嘅，手殘仔練完可以5-6秒，而有天份嘅人就3秒轉完
不過跟到隊基本上都無可能入唔到1%

我抽蛋就叻姐 轉珠我真係唔掂

上淘寶搵緊代轉

我搵左心仔 買左套餐包到我100冠‼️

原來心囝仲有玩

如果想打裡列界/裡修羅 仲要唔要執下

100冠
我一冠都冇 好奇問下幾錢

求換防廢 drop
283741413

太完美啦三nero

得一隻光暗1515
第一關要手動轉5L6c
唔知頂唔頂到

其實冇冠又有咩好怕wo

4變身

暗埃遊戲打王都係1半有電視機都唔夠力

有冇手足評下奮進人同埋新活動免費武裝

你評左先啦

我得呢兩隻 覺得幾好用 但冇九筒點玩

免費武裝打左先算洗乜評

王關要開未來神喎

體感10出3,4

打咗了，繼咗落火埃因為冇咩防禁止消除

火果件無法消除我覺得OK
水果件好似用月讀蛋龍都可以

執走全部木屬應該ok

thx師兄打幾場就上左2.1

無第二隻，有無代替品，其他跟到

2.1唔穩啦
快多7秒左右就應該夠

7秒

26抽中兩隻六星 仲有冇邊隻6星係勁？

暗/光打手就得

電視機

電視機 暗女大獎 其他印花

雨宮件裝3sb 3暗加珠 大手指冇人講

打邊關會出換紅藍耳筒嘅素材？

有冇清可以比我每一粒防天降廢 hkd 買都ok

Dacho隊 一次就有依個分

值唔值得換？
退左一排 有咩隊勁？

補充返 前排都有抽過下野
但唔係好識組

id? 買乜鬼 送粒比你

要自己合

手指有咩好講

巴打仲要唔要？我有好多

要呀 add me plz

加左

關狂女神要用咩隊打全屬用唔到但丁隊 入到去又比佢換隊長

換多8隻就夠

火隊入面擺隻白狗食神殺（好似係神，唔記得）就得，尾關開白狗秒

女英雄個隻得唔得

繼續

我體感10出8,9喎

係咪夠啦

8隻夠了 多謝大佬

公平咩

想問食咗咩潛覺同用咗咩章？

平KILL 好似SB章

月尾都未有sgf

全ctw隊 0.7%
唔夠15/15嘅巴打可以試試

一場出左4張

三協出？

係 刷卡打三協啦

足立透配電視機
都差唔多似呀頓既
不過無龍殺

差個7c差好遠lol

執柒左佢啦

惡type得佢揀

番長係咪裝備>本體

舊時貫通打手貧瘠就話用本體姐

番長隊長技同光弟子太似，但人地有50萬追打

如果入柯咪7x6 又拉近少少既 希望佢會有抽強強化
加1000攻就好
牙頓難民

有無人有火魔女繼super one 借黎試裏修

有無巴打有以下材料
可以換既話麻煩留言 我加你 Thanks

無火埃 天使可以嗎

應該難啲
因為尾關無ctw要自己轉 好難消淨5粒
不過可以試咗先

個打法係咁：

呢段一直都睇唔到，黑mon

試下用youtube個app黎開

一樣， 我前日就想睇

冇中間果隻係咪唔洗諗

咁大件事
繼承就4隻ctw 1隻破吸 1隻寶石姬/大buff
破吸最好用上杉武 有80%防尾王廢珠 會好轉啲
打法就頭4rd都用ctw轉5L r3開破吸
尾王就開寶石姬盡轉 最好有1/2 L

可以試吓今期persona隻佐倉

雨宮蓮轉生幅圖殺偽神last shot咁撚型但係隊長技廢到傻 點樣用呀

收藏J吧

希望唔洗再刷

水魔女隊打裡修羅要幾多血
唔知換鳴上悠武夠唔夠血

夠啦，今個杯砌到隊嘅人應該唔多，條線唔識郁

最少好似要112380

其實唔難砌嘅
如果之前有抽龍樂 兩隻鍵龍應該唔難
其他隊員裝備都可以喺依家得到
我冇陀錶 都係買4枝美味棒ctw
多個回復效果 總時間起碼蝕陀錶2秒

神への反逆者 冇神殺

其實點解要開ctw唔直接轉

技術唔夠勁

入隊當4SB 37 4手指角

轉唔慣 其中一round轉唔到就要重新嚟過
Ctw穩好多
又唔係爭top1 入到3%就算
手轉留返俾大佬玩

112380

希望有山本抽蛋強化
同埋最想足立透俾sb

最高分打法一定係每round都轉5色L加心，因為拎埋5 round 5色破防果14000分，但係真係唔係個個轉到

要好多隻月讀先得

10萬MP有得買果碌棒

研究下先

試緊呢隊好似唔錯

呢隊係繼5隻ctw+1隻破吸？
boss夠唔夠力

4隻ctw 1隻水寶石
Boss自己轉

有無長掛水月讀繼蘋果刀可以比我加好友

開CTW都轉唔到5L

無限回廊練習

其實泳裝係幾月出？ 8月都黎

8月
應該星期五有料 下禮拜開

到時會唔會有得換風神果d 定出新一set?

舊嘅都有得換

好撚想要隻風神

好彩有月讀，銀蛋明日香同維納斯，陣間試下隊先，驚唔夠sb

呢隊配all might過唔到列界同裏三針 係咪我問題

add jor 長掛雲魔女

列界玩7x6即係玩自己

我都放棄左裏列
攻修羅算

225 夠唔夠 難得有個杯係垃圾都打到

啲大神玩到直接轉5色L
Gun唔到

仆街1個鐘跌0.1%仲有5日點頂

225883 用月讀最盡係咁
屌佢老母個神buff曬曬d時間

依家覺得裡修羅易過裡列

加多個
188 693 348

added

292814712

長掛
allmight 繼雲魔女

P5 亂入披風 打15體 定 50體易跌?

咁樣搭米奇老味打修羅有冇得諗
成22個sb 開寶石姬有6.6倍

珠skin 黎講
除左mon hunt 仲有邊隻有特別聲效？
龍樂士有無？

點解搭全家福
and變身 通形SB會無左

仙人掌個skin

街霸唔知幾多COM以上都有

變身之後d sb開技唔係都有計嫁咩

頂 無街霸

FF ?
都無

歐叔無阿頓呢d貫通手始終上唔到真ss

我唔記得個系列咩名啦
總之粒珠有個類似仙人掌既圖

應該唔計呀無試過
咁咪好爽 變身黎做咩
試下入無限迴廊試吓

有雲魔女

試完
變左身一樣計

有雷神

有無人仲有留鋼鍊素材?
可以換既麻煩留ID, 我加你Thanks

唔計
除非你通形變身嗰round一齊開寶石姬

Allmight隊有通形百萬仲洗唔洗幫allmight落潛覺貫通

通形冇破無效喎 唔關事
如果唔係打修羅 裝潛貫都無所謂甚至好啲

啱啱試返 寶石姬有2round
第一round 冇變身開寶石姬 6.1倍
第二round 變身 6.1倍
再儲過 兩round都4.9倍

結論 係唔計

大方d用mp買美味棒咪算
等得黎個杯都完左

成日記錯通形招破吸係貫通..

佢淨係計開技嗰一刻嘅sb
之後唔會有影響

埃神的愛

我未諗好但丁做隊長定係奮進人做隊長好

有無大佬要紫卡，求個防毒

呢個

我勁鍾意用呢個skin
又得意 又唔花

2268唔知穩唔穩呢

Vergil + 死柄木都幾勁

點組

初號機 水印 真零 冥底神

冇初號機

都係打手姐 塞夠sb 應該都夠勁

跟到 手感如何？

發現尼亞都有咁玩過，可以去睇下片

依家刷經仲用舊光魔女嗎? 岩岩返黎玩想升lv升快啲

用茂茂

抽唔到

拉打skin 好似都有

338,875,977 唔該師兄

雨宮連無論武裝定本身都好廢下

武裝ok喎

裏修羅撞到水君子係迷走得場
用火隊

5色+L 勁難轉

磨完5r 盾開buff

新出火果隻頂唔頂到火隊天照個位？

試左開奮進人 rj跟住死鳥

buff 呢？血線過唔過半

唔知係迷我問題

杯賽轉得5.4

技術太廢 上唔到

放棄

個交換所D野應該係近幾個合作最高汁

有冇巴打可以換下面條龍比我 或者粒希石

仲要轉走回復珠 覺醒完全冇睇頭 咁都ok?

拎前10%禮物已經好好

ctw轉5個L都幾難

都係

可惜無+送

好缺

成日困住左一粒拎唔番出黎得4L

擺好左心珠先 之後唔好郁佢 不過5L真係幾難

出神up未 垃圾山本 儲咗成十石 要一抽海魔

Add 咗

咁少血去到王關一樣死

抽到兩隻暗阿頓 留兩本體定一本體一武器

留本體先 有需要先進武
件武唔算有用

咁得意既點解唔直接話全珠鎖既

炸彈

猛毒

但佢又轉左水
轉唔到果d都已經鎖左
咁全版鎖都係冇分別

活動個3件裝洗唔洗留一件

Send左啦 巴打 唔該曬你先

個盃出左重力隊尾王直接重力死

十秒改變唔到世界
依個就係大神同平民嘅距離

我會留

有無人長掛EVA 真嗣＆麗比小弟加FD

冇1515冇錶有冇其他隊打
用4月讀ctw 而家1.5 應該會收皮

以家1515差唔多比人淘汰啦 d人都係4層自力5L 王關重力就230

226 1.2%希望捱到

咁可以自力5L 都係實力黎既

玩到自力5L咁大
姐係我可以抖陣先

換唔換好？全部都有留1

淨係差呢隻6星同買哂必6嘅就換

大神連CTW都唔洗

Added

你有咩,未見過你掛

仲差隻足立同雨宮蓮
水果隻使唔使留2？

4層自力5L講就容易，到自己轉就卡珠或者轉漏，同埋時間分都好重要，除非你喺個盃完之前練好轉L嘅技巧

求掛初雪大魔女過lv9

ID:135740549

174616479求加 長掛真零同all might

4個L都轉唔掂 條人狗線仲直線上升緊

終於有人加

想求
暗天秤繼嗚上悠武打盃
id 147203303

我成條LIST得1,2丁友掛

唔識組隊

4隻ctw明日香唔夠力

收 國家資格之証兩個
可用新潛覺換 毒/慣等等換
數量你開

應該冇乜人有

曬撚左咁多喇叭升4隻垃圾月讀 如果冇冠以後都唔挑戰了

呢隊都幾平民下

明日香繼唔到?

原來繼到 咁點解要用本體

用eco熊仔升咪得

昆左個fd 6粒平衡殺

都係上唔到

本身得6隻
有得刷架咩？

任刷架

異形都係任刷 唔怕

應該頂到

冇鍵龍
15 15陣轉4L唔係好夠力

五色破防 +木L 焗住用我英隻班長

攻擊章喎

唔夠sb 開ctw

冇光暗1515？
正常頭尾+滑飄已經夠力

得朋友位果隻 用左係第三關

木光果隻有乜野特別？

用明日香ctw 5cd

屌啱先發現竟然一隻明日香都無 4 隻月讀得唔得

有冇人見到眉狗
典解仲未上黎曬命

中了火妹豬

抽左幾多

唔答 驚自爆

屌你啦

1日未夠跌0.4%

長掛all might 碎龍裝
求加 雲魔女
Id 211233299

有冇多

想問下pad battle
除左掃加珠
仲有無野獎攞係會送翻去pad果邊？

*仲有無獎勵係會送翻去pad果邊？

十萬MP換個支棒唔係都可以用咩？

唔洗啦 有人借左比我
我都清晒平衡殺了

想草圖鑑姐我

八婆出5*料

大罪龍係新降臨定抽蛋

你比個id我加你

好似係金龍蛋機出

残りの大罪龍と勇者たちは、改めて運営チームにお願いしてゲットしていきます！
明日もお楽しみに!

出幾隻垃圾又分兩日

156986636

WTF IS THIS

雜色隊隊員 但招技轉三色

又樣衰又廢仲要成set有代用

隊長技 4色+心
主動技 轉3色+心

山本老母又要出嚟

水著幾時出料阿 死八婆

擺明係限制器嚟 睇吓其餘嗰啲咁垃圾就知

唔係點叫大罪龍

火屬件裝咁勁

火埃一隻頂晒雲同膠紙

隻手指幾珍貴

開完技都發動唔到隊長倍率
應該得山本咁on9既人先諗得出

即係佢係新系列神黎？
咁即係星期五sgf啦

做隊員超勁
仲要有超覺未出

限聚龍

水埃隊打手，勁到

限聚龍好似唔差

山本開始出垃圾玩鳩玩家鳥
終於要執

咁都垃圾

出乜都垃圾，出乜都執是常識吧

毒或其他 求 平衡殺

金龍機？

堆龍係咪楊貴妃 信長d fd?

限聚龍 屌

等睇聽日出啲女
呢度180度轉變

仲有鍵盤勇士

鍵盤戰士&限聚龍

情報話有d係打返打
定抽金龍機打素材升

連限聚龍都分5/6星

唔同星數喎

金龍機唔撚抽啦

某D掃到既徽章，之前掃到暗神爸
潛覺，297個D

佢擺明係星期五出sgf 撈埋pick up啦

巴打同求天秤
Id：219067760

3平殺換防廢？

咁嗰個season 3 呢
唔係幾想打

無打過，都無開padr了，早排話闇時龍徽章有得掃，掃左5萬金都無就無開過了好彩D金係佢送既

L字係咪有bug 解唔到天降lock？

火水都唔錯
但水個主動技得三色+心真係on99

開完 nighteye 招技 解唔到
有無大師解釋吓

可能解唔到自己開lock？

借電視機天秤 287237211

自己開嘅 = buff = 唔會解

我要大量平殺
1換1都得
Tg?

呢堆講明係レアガチャ嗰部
神up係另外開一部機
應該只係得呢堆垃圾同鍵戰pick up

咁即係神器龍物語咁

想我中圈套？我留石sao fate 泳裝唔撚好

唔係 係撈埋好多垃圾
乜柒魔法師 賢龍 騎士嗰啲

sao好似半年前出過 我都想復刻

都冇齊pool咁濟都抽唔中明日香

聽日等佢公佈

sh 個直g 同c9等新究進

原來舊寵嚟

剩係想問火個隻邊忽色慾 商品說明條例

巴打摩擦力
咁你都睇到

仲要無咗條女

twitter見到

咁姐係唔齊啦....

就咁睇6星都唔錯嘅 期待7星

未必有七星
都唔係十石機

有10件武要刷 仲要有啲唔知洗唔洗留多幾件

佢應該設定上有關係

火寶鍵要留5了

邊到講幾多石

425 115 055
掛暗天坪繼電視

好似話加落原本部5石機

persona地城本體咁難跌

屌係喎 唔想抽系列神

guard break 4sb
好似可以用mp機操士代

回歸初心
神up金龍機
一車車劍士

上次生放山本話係金龍系列神

依到有冇人有睇個肥佬皮休?

最終人狗線一定高過預測個個啦啦

呢件會唔會有啲勁
繼落火埃

五色破防裝備

呢件好似唔使抽
遲吓實出款抽得既

仲要雙解6色陣

佢個d匙係同對應隻限聚龍同技

係所以我懷疑緊
唔使抽係下位版
抽既聽日就有料

key係mp買 邊度黎咁多mp買key

山本有講

d匙係好似mh獵人咁，送你一兩條，mp又有得買
再進化唔同型態

邊個升邊個技就唔知

抽蛋咪有mp

多到用唔哂喎

一條應該十萬 每個形態留幾條都要幾百萬mp

係就好 每樣換一打
反正mp信放到過期都拎唔到

人地每層轉10秒左右
你用足14秒唔好話230k 連220k都唔會有

買幾多都得

SGF未

冇宗介可以點算
照轉定係換米奇隻木屬狗轉5色6粒出黎10com

巴打仲要？想換毒 打唔贏

巴打我有平殺 仲要唔要？

拉下隻手仔就5000

學園果隻雲龍都幾key吓

炎柱應該點樣轉 1515 陣
有隊長技5粒連埋加一com

有無人換粒創壞神幫下我

未升過技，跳唔起

姿勢一樣姐

終於有可以用mp買既風神裝

有冇人可以借 暗埃 4平衡殺 繼海馬卡

邊隻

抽唔到嗚上悠
係咪唔使諗冠

真？

其實超轉生埃及神啲任抵唔抵做啱啱回鍋唔知虹幣易唔易拎

長玩就易 新手就稀有

等緊下個月月任

山本呢個星期唔出行路仆街

5石點都抵過粒虹coin

唔出嘅話就比車撞死啦

死埋全家

要呀 tg 我kmho121

山本日日喺屋企UN 住食幻幻數銀紙啦

有無巴打掛 海魔女綁閰魔刀 （６防坐）
求加FD借用
ID 173 328 535

仆你個街咪推啦 2％啦

有冇巴打有暗天秤繼鳴上 借嚟打rank

巴打想問下你地意見
名偵探轉咩色武器最好
主要玩火魔女同正月魔女/光魔機導士
想玩火隊不過唔夠sb

得1張100%光

唔出sgf 山本生性病

唔該
想問一問點解，用起上黎光係唔係比較有用

加咗

刷修羅唔夠用
有既巴打幫幫手

料

咁樣打裏修好細力 打到最尾撞火打唔過一半就死左

GF......抽唔落手...

冇機械人既有福了 聽日可以抽

104331698

山本逼幻幻食避孕丸咩

冇水火魔女 點抽得落手

即係叫你allin 鍵戰限聚囉

嗰部又係一車車垃圾

極練又8倍

可能仲有水著

武裝其實ok

仆街 冇海魔女抽 但又想要天陽神

Skip左gf 又要等到月尾？

仆你個街有機械人就冇火魔女

唔係講啲大罪龍垃圾
係部機啲副產品超垃圾

月中月尾各有一次

水著會唔會聽日有料呢

追武田信玄 抽爆

2隻戰國都要追

好撚尷
等咁耐SGF出d咁既垃圾

繼續等

要睇一陣咩料

阿頓偵探機神光魔 ok丫

已經有火水魔女就可以追，無就應該等有其中一隻抽先 課長另計

咁正打唔到修羅玩家福音

其實我想要上杉 點解要拆開黎抽

係時候追阿頓

引你課多幾pack

山本又撚狗

算 抽秀吉做武都好

有allmight駛唔駛追光魔女進武裝
冇光加珠武器

神up係呢堆架啦 有幾垃圾啊ching

畀你拎細印換persona仲唔識感恩

光之護封劍三粒加珠
cloud都係三粒

唔明

武裝
你有冇？

應該都冇，早幾個月先回鍋

唔洗
冇加珠武就玩殺手武

如果木魔女換做火魔女就會抽爆

個神up無魔女

一出係咁吹奏 依家俾人嫌棄

其實點解冇人用

上個pool 火水魔女加上杉真係好正

山本整埋啲關啱佢打都無計

而家最夾木魔女就lucia，但係咁組啲血就偏少，個死人L盾會俾敵人遺言整走咗

抽唔到呢

出左光魔女同舊木魔女

真係屌出聲

仲有情彩呢個競爭對手

遇著轉轉轉仲煩

又要4色加個L字

人地火魔女開招技就搞掂

唔夠珠又有兩隻機械人各自一萬血

鍾意玩下大叔又得，玩型男又有坦丁，再唔係情人節火龍女

一次過滿足晒三個願望

咁轉轉轉可以用魔導機士解決嘅

不過又少個位啫

魔導機士唔係惡魔type

Lucia限死要惡魔

森魔女根本就唔係同其他變身魔女同一級
唔講隊長技難用 主動技都幾廢
轉走心珠

睇埋啲大陸仔
仲要22分都敢拍出嚟

隊長技同主動都係一出就吹奏
打表列係快靚正
但威左一個禮拜就出裏列

刷左幾日rank終於有一場幾順手 點知尾王果時
明明轉好左 個人停左一秒先放手
22萬4千分 2.7% 唔知捱唔捱到

有冇人可以掛暗埃 海馬卡

勇者仲好用過森魔女

唔知係支那

真

山本全家中肺炎

屌你老母得火機械人抽得過

係咪冇上修了

再打啦 個人經驗每日起碼跌0.1%

無火機點都要抽 森魔女幾靚照抽 光魔女恨左好耐 實抽

神up好珍貴
一定抽爆

有

嘩屌正到

780石allin

想睇巴打直播抽

感謝課長讓我們有遊戲玩

比我中到兩隻魔女火機天陽同武田就得

今次冇寢溟喎

我知呀 但無火機同武田件裝 唔通唔抽咩

抽少少啦 下次再黎過 關修羅唔會走左去

我隊野打列界有d吃力 無技解無法消除3人協有時炒車

PERSONA張進化卡應該打3人協定超地

有火6星神器龍，其實係咪器駛追武田

近排都出左幾隻解禁消架喎 一隻都冇咩我英相澤呢

無水魔女

武裝喎兩回事黎

我英好似有night eye應該換走邊件好

佢4個眼鏡同神器龍撞左？

都係兩回事黎

啊你火埃咪繼左把解禁消囉 嫌佢咩

個把都係咩

次次打不動明王都輸

昨日に引き続き、現在開発中の「大罪龍と鍵の勇者」で登場する大罪龍をご紹介！

まずは、傲慢の名を冠する「傲慢の大罪龍」！

※画像は開発中のため、実装時に能力が変更となる場合がございます。
#パズドラ

打盃手足要6隻....

幾勁

呢set唔似普通系列神....

入金龍機有d雞肋

想用d森魔女換做海魔女

怠惰幾勁喎

啲武裝件件都有用甚至要複數

其實guardbreak 分係唔係全隊一隻有就夠

係

無水魔女唔洗抽神up了

點換?

今次真係冇乜誠意

抽我英抽到重傷
Persona 有邊隻一定要追，得伊利沙白

個解lock累事，盃賽最緊要快，每解一次就會用多咗時間，更何況六次

無上衫咪追一隻嗚上悠做武裝，其他都唔算好特別

係唔係唔應該再曬時間係呢隊上面
4round 10秒 ctw
尾王8.5秒轉珠轉盡有2L guardbreak
就算尾王多1combo 都係多 1千分
尾王轉快2，3秒先多 2千分

轉快d就得

唔關隊事，時間要再快啲，尾關盡轉好過專登轉L

謊死佢出完呢件唔會出先制lock珠既關咩

勇者都係7隻新?

已經得8.5秒 再練下先

因為我有另一隊 2239xxx 2.7%
呢隊2招ctw 3招1515
中間1515 轉4L 8com
尾王轉10combo

其實1515陣應該轉10com 定4L8com好

講緊盃賽喎，盃賽最緊要快，招技越多效果時間分就會低
除非有個盃每round先制全版lock珠

其實唔係真係6隻呢隻...其他帶1515光暗
有鎖珠就用呢隻

出得呢隻山本實會出盃賽先制lock啦
佢應該估到追冠大神會死追複數呢隻

憤怒件裝同怠惰好似唔錯

追冠大神已經有5張海馬卡

巴打可唔可以加好友？差天秤打盃

+左

海馬都叫有代用/可以換 呢隻山本條仆街肯定把握機會劏鳩d大神

森魔女隊大約要點組

1個L 1600分，平均com多一個(即係5 round加埋要多5 combo)先5000分，同埋隊長技加com係唔計分，所以4L實際得6 com
平均com 10 = 50000，無bonus分
平均com 6 = 30000，bonus分 4個L = 6400，5 round就32000
所以1515陣應該轉4L

試下頭兩round自己轉，轉柒左可以重嚟
1隻ctw換宗介，尾關宗介+ctw

追冠大神係追0.1，但係只求冠嘅通常有啲平啲嘅隊，同埋死追複數嘅人會有幾多，0.1再上都係0.1

試下先 有宗介
係唔係光埃配炎柱 唔洗用寶石姬

唔係喎 落宗介就要落buff
會冇左7C

新手入坑係咪睇返第一頁個網既首抽就得？
個活動抽到狗頭....

光埃5色加一combo

原來宗介技+2 com

求蘋果刀水月讀好友

話說之前係咪放送咗

快啲再開個新帳,
留石等聽日神up先抽啦(10石機)

應該水/木埃會易啲起手
水埃就全buff 木埃buff血攻
其他淨係大大力

D大罪龍可以用MP買
好波呀

新ac有50石送
發覺個活動池抽極都鑽蛋
再刷多轉中水埃就開波先

又埃

一定鑽
長遠要抽到識郁個d大魔女先叫勁

聽日刷god fes好D

聽日刷god fest

聽日先啦

咁聽日先再刷，今晚資料搜集下先

首抽緊係SS

大家覺得情彩下次幾時有得抽

想要遊戲王復刻 沒玩過想過下癮
啱啱完左先至玩翻

但聽日冇海 睡魔女

屌 好笑果個2015年

情人節

PAD仲有新手

有次好似塞左落sgf?

有幾隻都唔錯入到隊
竟然用mp買咁佛心

多啦 不過好快del咁解

ss對新手冇咩用

唔記得
但上次同正月水魔女一齊抽特別pool

情彩好勁

坦白講 變身寵對新手極不友善
真係抽隻水埃開局好過

69都s級

乜埃物埃玩多兩下抽到佢唔想要啦
大魔女唔係話想要就有 所以新手有得揀點都係首抽左魔女先

米奇仲點會係ss
個網都唔update

米奇都唔SS真心咩

唔係咁講老手就話抽到賣，新手可能啲舊神抽極抽唔到

真定假 水嗰隻好撚勁

結城轉生定武裝好

1515唔會用佢, 心珠無火力

擺明係轉貫破根/刷分啦 火乜野力

心九筒不知幾大力

有無人長掛光魔可以add?

133 907 399

ADDED

見到啲龍
就算勁都無乜動力抽咁
畫番女啦屌

agger 出多啲蘿莉就最好

其實配尼祿都真係唔廢
不過其實得ss係易打修羅

根本就超易用嘅雜色隊長

咪就係

好想要 個陣嫌個合作On99 無抽過

真基本上連登大風向話要做乜
你相反咁做就得

所以我聽日allin神Up

米奇好完美 覺醒 三圍 技 武器都靚

我都係諗住抽爆課兩pack可能

件武器真係勁到不得了
唯有睇後尾出多啲4 5粒抗性嘅武裝有冇代用

祝我聽日中到火機阿頓光魔女同木魔女

祝你十抽收工

大家咁話

抽唔抽到3極意

1隻都無

不過變身木魔女
同其他個四隻真係唔同lv
嗰陣話勁係因為搭lucia？

14回合就開到

風神好慘

見人搭其他雜色隊好似幾勁

未見到有人過到修羅

太撚樣衰 抽唔落手

後悔到仆街

唔理了照抽 想要齊哂咁多隻魔女

又唔係樣衰嘅 但真係好撚鳩

6x5雜色打尾王好危險，有隻屬會不停轉走你啲珠搞到斷色

更正：所有屬都會有一招隨機轉10粒心珠，6x5雜色會斷色

咁風神而家都破兩turn 不過冇人再打異型姐

反而想知六隻
18個地下城bonus覺會有咩效果

仲要每隻都繼魔女帽 24個

聖誕魔女帽

咪又係得一粒

記錯原來係本體先2粒

個地下城bonus 係會跌多d野？

可以咁講 會大機率d
姐係好似刷金銀銅嗰d 打中級本身跌率唔高
用撳制隊嘅話 加埋隊長技同呢d bonus 有效率好多 好似係

太少sb

打中級跌親都銅 打最高級跌1粒金都等於25粒銅
所以用地下城bonus射中級1d都唔划算

咁唔想轉豬嘛

金銀銅係咩

神Up user準備上水

合作換嘢果啲coin

有冇專業代打盃

絕海龍是咪賣晒佢就得

搖撚準備

LM等睇抽蛋report

留名睇巴打中齊

一抽xx撚樣準備上水

六抽兩細一大印

10抽冇印

佢啱啱好夠你升一隻喎

五抽2大1細印

冇寧寧 唔抽了

第二抽中呀頓

第4隻森魔

20抽 1大印

追左幾年 都冇

10抽成績

10抽1印 thx山本

屈到

好撚歐

食住上

係媽知道你這麼屌嗎

兩抽賽特牙頓

2pack 3大2細 冇火機

30抽

抽多十抽中埋木魔女火機武田得唔得

琴音件武裝係咪必換？

無火機無森魔女 點搞

3劈煲機械人

60抽都無

抽多十下都無 d 呀頓同豐臣一車車咁黎

Last 一野中波 多謝大家

有冇巴打可以trade粒獄蛇龍希石黎用下 想進偵探卡

cls 唔係又要課多10pack呀

5抽得火龍刀同紅奧

火機免費任拎嫁喎

點樣任拎

425115055

呀頓洗唔洗留4隻 唔洗嘅話我拎一隻做印花換埋鳴上番黎

8周年送2隻

我個陣揀左水個隻 無揀佢

爸打add左

你開trade

水 =最大騙案

4抽2隻火希2隻火魔神

咁依家點 得番55石 唉

兩隻極醒 一隻點陣

夠哂

屌6抽0印

開左 麻煩哂巴打

好

火機其實唔係太必須姐睡魔女又唔係最勁

咁豐臣呢 件武裝有冇用？進2件武裝留2隻人？
武田係咪人同武裝各一就可以

我無海魔女D腳

佢地好似唔係印花

佢地d武裝咁勁多幾把都ok既

留啦

自來也伏啲

但洗唔洗留一隻唔進做武裝定係全部變哂裝算

唔好提 上次神UP連出兩隻

你抽咁多粒阿頓 有冇情彩

有就爆機嫁啦

機械人up 我想要阿頓

有呀 但要點組 塞哂D呀頓入去？

交換一隻

佢地轉生版用得下

舊光魔女依家係咪都無用 今次淨係中得新光同舊光魔 兩隻魔女

你用d石抽合作仲好啦....橫掂神up都係抽印花 4換1 合作

雙阿頓打哂啦

搵兩隻岩type 再+有心追 破防 掂哂

想要D魔女

除咗海魔女要自己有一隻
其他魔女用人哋嗰隻就得

好靚 想自己都有同埋唔洗下下靠人地

一抽火機神
仲有兩粒八周年幣未換

屌

猶格要留幾多隻同埋洗唔洗進轉生個款

唔抽, 打死都唔抽

今次幾高機率

再課啦

想

Pad真係讀心驚嚟
諗住抽戰國神做武裝就碌隻牙頓出嚟
抽左幾年終於有

全部舊嘢有乜好抽

單吊唔好搏 你都中左光魔

等換lineup再抽

未有火機同森魔

森魔冇用 得個睇字

等火機溝埋其他魔女出算啦

情彩冇正月水魔女有咩可以replace? 打裏修羅的話

好
btw依隻有冇用？見佢可以進5隻屬

呀頓係呢個地球最撚閪既寵
次次有都追都仲未中到一號機

但唔係要正月水魔女咩 我無佢

有用

可以點組

之前換走晒，依家終於抽返一隻

無火隊長俾兩隻我有春用

巴打你走,我掩護你

抽齊5隻進晒唔同屬就咁入關打is ok

做唔到 先得一隻

進光果隻 搭彩龍吧

請問下 情彩個隊係咪落貿易商同埋最後個位放邊隻好
另外但丁個隊武裝咁樣有冇問題 有冇咩要執

抽合作1 pack都未必有鑽，就算有都唔一定係自己嘅目標，同埋今次合作啲金蛋無武裝化，神up起碼有機會博大印

其實光個隻雜色幾勁
18倍輕減combo 追打

冇正月水魔女點組情彩
打裏列界

課得唔夠多

啲大印擺咗半年都冇嘢換

合作
5石機 15％鑽率
6石機 12％鑽率
10石神up 33.3%中印鑽率 分大細印

on9佢個升技關 進左化之後升唔到技 焗鳩人食喇叭

9抽3大1細

阿頓係咪進極醒？

求幫體檢

出垃圾pool都有人抽

好強既氣黎緊

最慘今次部5石機啲金蛋連安慰獎都無，除非6星你有幾隻都想要，唔係嘅話抽神up都叫有得博吓

你但丁隊 隻蜥蝪佬有大防盲
可以空兩件武裝位

有蒙面超人腰帶隊野會勁d

過多幾日即刻出睡海魔女

水著等緊你

要邊條腰帶 無W個條同埋空邊兩件？

如果可以buff到半減就好了

用火暗果隻 8cd

好想抽アテン 但勁多冇用垃圾

有冇全防坐繼sb裝既水魔女可以加
想借黎試下過裏修

水可以做水魔女替代
隻自來也真係唔知點用 啲技好玩嘅

抽完無用過 等下次合作拎佢做印花算鳩數

you are not alone, 改勁咗之後我都未中過

但未改勁之前中咗n 隻

=5隻機械人

其實變身角應該係玩一寵多技，而唔係宜家咁玩屈你要夠sb 入場

唔中呀

再課再中

隊情彩唔識組上gamewith睇 d武裝好貴 一件都無

依家反而想要偵探 件武裝幾勁

我中咗冇用過

我特登換番黎 貪佢靚

Wf課左3pack先中限
跟住呢邊神up我又要課多一萬羊

其實都係，反正今次sgf又冇火水魔女

係呀 唔同咗技升唔到

好想要火機械人同上杉

抽大印冇撚用 幾個月冇野換

課到中

神器龍個時咪有得換

任抽架喎

真係咁多人冇機械人咩

20抽一大印

巴打幫手睇下我上面個兩隊點砌得唔得

唔知依家夠唔夠打修羅呢想拎85石再抽過

好撚白痴 d呀頓全部要食喇叭

磨隊算啦

姐係邊隊

神器龍5星木屬無限loop我覺得好玩㗎

無效重力隊

super 1腰帶

拉打得依幾隻

Same here

你個box有d咩

5抽垃圾

今日非非地

山本武

好似無

抽多啲 溝淡佢

今日課左4萬喇

唔同驚 唔關事

想要光魔女

yen定hkd

梗係日羊

我終於中到 好開心但已經無用光隊

你抽成點

嚇死我

抽哂d石 唔中火機同森魔女 其他光魔 武田 豐臣 呀頓猶格 幾隻龍刀都有

78抽?

係中左4隻呀頓4隻豐臣2定3把光龍刀 火龍刀就兩隻 舊光魔女兩隻 仲有其他

大印率幾多%

全齊都唔收手

你睇番上面d 圖 我唔太知邊d係大印

無森魔女同火機同偵探

唔中火機 邊有齊

巴打係依到上面睇番

明明以前戰國5隻一齊出 都唔會特別去追
武裝化之後拆散嚟出

希望舊果啲系列神都有得進武裝

屌你試咗幾十條體終於過到好滾動

冇立花？

課金開box好撚過啦

無

不如開位先

賣左d垃圾依家有位啦

是 抽抽下冇位好冇癮

3抽得紅奧

冇幾千位點玩pad

有新野定係超高印花率?咁多人抽嘅

因為我咩都無姐

收翻埋啦

係咪收得皮 無隊組到

想要阿頓

可以揀落69既
不過你冇爆發武裝就有d kick

神up user，8抽得2隻唔係限定神
海底撈月雲魔女

賣完一陣要用又話無

立花係普通神？ 原來我都冇

想求粒毒潛
貫潛換
想求埋睡魔女fd子
id 258640096

下晝出料 咁急抽做咩

上晝神up 下晝出料
點解咁多人忍唔住
山本又贏

同你換毒潛 added

69係邊隻 同埋組緊邊隊

出料咪再課過囉，㩒粒掣咋嘛

有無人有數碼暴龍用信用卡變身個gif
想睇返

唔抽神up
留名今晚pass中床/海魔女

集氣

個杯緊急汁笠

我建議抽返隻火機神囉 神up真係唔係成日有

咩pass可以中到

佢5隻一齊出果我無課 不過都抽晒啲石
係中左兩隻德川咁解 見佢3隻9筒好似幾有用
屌佢老味而家最廢就係佢

我都想但抽左70幾抽都無真係好撚讀心

8月開始新加

姐係點 買完可以抽依兩隻是但一隻？

allmight 光魔女隊
69=綠谷出久

唔係 個pool多咗幾隻新魔女同極醒

德川招技又廢 cd又短

咁情彩隊點組好
allmight隊係咪 nighteye 百萬 滑神 69 +光魔女

防廢又冇撚用 cd咁短又易跳起
我用渚薰都冇咁嬲

個pool都幾垃圾

姐係月pass今晚有部專屬蛋機可以抽？

唔係 每個月1號嘅月pass關送一抽
Lv5必限

明白 好彩買左pass 有得博

琴日打打下盃粒珠無啦啦飄左係右上角 仲以為係自己部電話壞左

德川至少打杯都唔知出過幾多次場
秀吉就真係玩咁耐都冇用過

下一抽就有

幾時開始有事?
尋晚幫小號打都唔覺

Dacho真係好撚勁
今次又係靠佢隊嘢攞冠

琴晚定前晚 連續幾場轉轉下粒珠自動飄 我仲以為個mon壞左

要lv5先有啵

點睇幾多lv

An機出事

睇你買咗幾多個月 打一次升一lv 應該第5個月就有

5個月睡海已成垃圾

係 其實要69/立花都係為第三關轉返4色直心
你有其他都可以落

情彩 貿易商 桐人 阿頓
仲有一隻未諗到

落2隻呀頓？

唔齊色
要搵隻木屬

用岩岩抽個隻木屬女進上光木屬做副隊長？

情彩都係搭情彩隊長
見到你好似有鍵龍
最後隊員搭鍵龍都ok

all in 12連抽冇印花......

唔該潛覺方面有冇話需要點潛麻煩哂巴打 你好好人

木位全家福最正

覺醒太全面

我見人用黎配森魔女

貿易商 防廢
情彩 防換隊長
阿頓 機殺
桐人 防坐
鍵龍 是但

防換隊長好缺 係咪要打修羅以上先有得跌

列界就有
不過依到d巴打應該好多
同佢地換

列界無跌過防廢都係
問多個問題 武裝方面用咩好

唔該晒巴打

暗無傷，磨咗45分鐘，thor嗰度搞咗好耐

今次盃賽停咗要等官方公布先再開，即係宜家個分唔準加未必穩

港服同日服係咪同步？
呢家想玩係咪買帳 好過重玩

係發生咩事
岩岩入去見到得返13分鐘嚇一嚇

情彩 dmc手
阿頓 水龍刀
貿易商 黃龍刀
鍵龍 電視機
桐人應該最好用偵探卡
不過你冇

搞到又想抽

火龍刀都得

買埋珠skin 單抽出紅奧 我滿足了忍手

做印花換大獎

阿頓咪木屬囉

唔會用點陣啦
一定係極醒

不知幾勁 洗攻擊debuff

有料未

各1咪得

潛唔同殺手 輕鬆

唔用全家福既話用轉生奧J龍唔錯

有無巴打送粒貫潛同毒潛幫幫手

全家福係邊隻

Id

咁用鍵龍定雙頓好

米奇老味 冚家產

雙頓啦 大大力

無無抽過個濕鳩pool

走呀兄弟

我開大幫你擋

一個死好過含家剷

走呀

咁佢照繼電視機？

兩抽中光龍刀 玄武

無火魔女都係抽唔落手

阿頓唔係貫通潛咩？

暗女武裝同琴音武裝
二選一大家點揀

貫通好似好d?

無依D高級潛有冇巴打可以同我換

個幾把龍刀洗唔洗升技？火龍刀繼完比桐人成60CD

兩個都勁 但2簡1我會簡琴音 因為暗女有更多替代

pad動畫好睇到

單吊足立透

1技CD短咪唔洗升技
至於你個case,升唔升冇分別

極醒同點陣頓超覺係咪揀7C

一隻貫 一隻殺手都得

14分

快過我用海魔打

花式打爆山本塊面

罪龍好猛料咁 一車車平民神裝

今日冇料？

繼續抽啦

再抽

你抽左我隻魔女

又係廢話時間

今晚3號風球

又射左幾千抽垃圾

係咪錯postpad邊有野抽

無人？

垃圾驚快d汁

垃圾肥趣快啲汁